和理非入一入嚟 我哋要再做多啲嘢

利申：和理非。

我哋或者有包袱衝唔到上前線，但唔忍心義士白白犧牲。我哋就要再做多啲嘢，喺各個崗位發揮創意專業，向政府施加壓力。

發夢見到：其實最好方法係發動喺各大商場和平集會示威，一方面舒服，男女老少都做得（機場果日係好好示範），另一方面，警察唔敢暴力清場（唔敢喺商場放催淚彈，橡膠子彈，更唔可以用水炮車），如此一來令商場大鋪做唔到生意，對基層市民影響最少，又可以迫大master出聲。

好過喺街上衝，比警察狂打，然後圍捕。目標商場有Yoho, 新城市，IFC, Citygate等。

不割蓆，不譴責，不篤灰。
兄弟爬山，和理非要再努力啲。

[香城online]前線一個好嚴重既問題

推

自推
8月5號大罷工